== Archives disponíveis no tema ==

Archive de líderes - /lideres (pt_BR)
Archive de líderes - /lideres (es_ES)

Archive de instituições - /instituicoes (pt_BR)
Archive de instituições - /instituciones (es_ES)

Archive de projetos - /projetos (pt_BR)
Archive de projetos - /proyectos (es_ES)

Archive de testemunhos - /testemunhos (pt_BR)
Archive de testemunhos - /testimonios (es_ES)

== Changelog ==

= 1.10.8 =
* Desativa banner da live do provai e vede.

= 1.10.7 =
* Ajuste no banner da transmissão do provai e vede.

= 1.10.6 =
* Ajuste no banner da transmissão do provai e vede.

= 1.10.5 =
* Inclui banner global do provai e vede.
* Ajuste na página do projeto 10 dias de oração com a campanha de 2017.

= 1.10.4 =
* Inclui botão de playback na página de natal.

= 1.10.3 =
* Remove banner da live do Pr. Erton.

= 1.10.2 =
* Atualiza as imagens da página de natal 2016.

= 1.10.1 =
* Comprime imagens da página de natal 2016.

= 1.10 =
* Inclusão da página de natal 2016.
* Ajuste na tradução da página do Desmond Doss.
* Inclusão do header da live do Pr. Erton.

= 1.9.10 =
* Ajuste nos logos dos departamentos Mordomia e Associação Ministerial.
* Compressão nas imagens do header dos departamentos ADRA e AFAM.

= 1.9.9 =
* Ajuste na página "Finados 2016" em espanhol.

= 1.9.8 =
* Ajuste na página "Finados 2016".
* Inclusão do infográfico na página "Finados 2016".

= 1.9.7 =
* Ajuste na página "Finados 2016".

= 1.9.6 =
* Ajuste na página "Finados 2016".

= 1.9.5 =
* Ajuste na página "Finados 2016".

= 1.9.4 =
* Ajuste na página "Finados 2016".

= 1.9.3 =
* Ajuste na imagem do header da página "Finados 2016".

= 1.9.2 =
* Ajuste na imagem do header da página "Finados 2016".

= 1.9.1 =
* Ajuste na imagem do header da página "Finados 2016".

= 1.9.0 =
* Inclusão da página "Finados 2016".

= 1.8.9 =
* Desativa o banner do Evangelismo Web no header PT.

= 1.8.7 =
* Inclusão do banner do Evangelismo Web no header.

= 1.8.6 =
* Desativa o banner da Semana Jovem.

= 1.8.5 =
* Ajuste do link do banner em es_ES da Semana Jovem no header.

= 1.8.4 =
* Ajuste do link do banner em pt_BR da Semana Jovem no header.

= 1.8.3 =
* Inclusão do banner da Semana Jovem no header.

= 1.8.2 =
* Desativa o banner global do Evangelibras.

= 1.8.1 =
* Ajuste na tradução da página Reencontro

= 1.8.0 =
* Inclusão da página do reencontro.
* Alteração do banner global para o banner do evangelibras.
* Ajuste na lógica do banner global.

= 1.7.4 =
* Ajuste na campanha do GA do livro missionário.

= 1.7.4 =
* Fix no idioma do banner do livro missionário.

= 1.7.3 =
* Fix no idioma do banner do livro missionário.

= 1.7.2 =
* Inclusão dos eventos e campanha nos links do banner do livro.

= 1.7.1 =
* Ajuste na lógica do link do livro no header.

= 1.7.0 =
* Inclusão do banner do livro no header.

= 1.6.7 =
* Ajustes página 10 dias de oração 2016

= 1.6.6 =
* Habilita as tags HTML para todos os usuários

= 1.6.5 =
* Ajuste evento GA

= 1.6.4 =
* Inclui botões de share nos vídeos.
* Ajusta botões de share das redes sociais.

= 1.6.3 =
* Adiciona flag do idioma no evento do GA na página de natal.

= 1.6.2 =
* Inclusão do evento do GA na página de natal.

= 1.6.1 =
* Austes na página do natal.

= 1.6.0 =
* Inclusão do archive para as datas especiais.
* Inclusão do template da página de natal.

= 1.5.18 =
* Deixa o slider da home com o titulo / descrição clicável.

= 1.5.17 =
* Remove o campo "por: " na página da História da Educação.
* Ajuste no mobile da página da História da Educação.

= 1.5.16 =
* Ajuste na página da História da Educação

= 1.5.15 =
* Permite alterar o cargo do CPT Líder

= 1.5.14 =
* Suporte ao player do Livestream na página do Eu Penso Assim.

= 1.5.13 =
* Excluí os arquivos do CPT da transmissão.

= 1.5.12 =
* Desativa os post types da transmissão.

= 1.5.11 =
* Ajuste no nome do arquivo reamde.txt.

= 1.5.10 =
* Deixa o slider da home privado.

= 1.5.9 =
* Ajuste na altura dos vídeos do page template "Transmissão"

= 1.5.8 =
* Ajuste no page template do projeto "História da Educação"

= 1.5.7 =
* Ajuste no sidebar do single videos do page template "Transmissão"

= 1.5.6 =
* Ajuste no sidebar do single videos do page template "Transmissão"

= 1.5.5 =
* Ajuste nos links dos players do page template "Transmissão"

= 1.5.4 =
* Ajuste nos textos dos players do page template "Transmissão"

= 1.5.3 =
* Ajuste url dos players do page template "Transmissão"
* Ajuste na altura do widget "Programação" e do widget "Links" no page template "Transmissão"

= 1.5.2 =
* Ajuste na tradução do page template "Transmissão"

= 1.5.1 =
* Ajuste na tradução do page template "Transmissão"

= 1.5.0 =
* Inclusão do page template "Transmissão" e seus Custom Post Types

= 1.4.0 =
* Inclusão do page template do projeto "História da Educação"

= 1.3.0 =
* Inclusão das "capabilities" p/ os usuários (requer instalação do plugin Capability Manager Enhanced ( https://wordpress.org/plugins/capability-manager-enhanced/ ))

= 1.2.1 =
* Inclusão do template para a categoria "100 dias de oración"

= 1.2.0 =
* Inclusão do template para a categoria "100 dias de oração"

= 1.1.1 =
* Ajuste no page template do projeto "Semana Santa 2015"

= 1.1.0 =
* Inclusão do page template do projeto "Semana Santa 2015"

= 1.0.18 =
* Ajustes no page template do projeto "Eu Penso Assim"

= 1.0.17 =
* Exclusão do JS do page template do projeto "100 Anos de EGW"

= 1.0.16 =
* Inclusão do arquivo de tradução do page template do projeto "Eu Penso Assim"

= 1.0.15 =
* Inclusão do autor na page template do projeto "100 Anos de EGW"

= 1.0.14 =
* Alteração do page template do projeto "Eu Penso Assim"
* Ajuste na tradução do page template do projeto "100 Anos de EGW"

= 1.0.13 =
* Inclusão do page template do projeto "100 Anos de EGW"

= 1.0.12 =
* Adiciona os comentários aos templates das páginas
* Ajuste no css dos players da Radio e TV NT
* Inclusão do page template do projeto "Eu Penso Assim"

= 1.0.11 =
* Adiciona uma sidebar para o single da Galeria de Imagens
* Adiciona um page-template para o projeto 10 Dias de Oração

= 1.0.10 =
* Adiciona o flavour ASA

= 1.0.9 =
* Remove o trim dos excerpts e títulos
* Adiciona um flavour genérico
* Ativa as revisões e resumos nos CPTs "Projetos", "Contatos", "Lideres", "Slider Home", "Testemunhos"
* Habilita um campo no CPT "Instituições" para inclusão de vídeo institucional
* Habilida o endereçamento de qualquer menu ao "Menu Principal"
* Adiciona o flavour SALT
* Adiciona a opção target=_blank no botão "Veja Mais" do CPT "Slider Home"

= 1.0.8 =
* Adiciona o nome da sede abaixo da logo no flavour "IASD - Capa DSA"
* Retira o slider do template blog quando o blog é do site principal 

= 1.0.7 =
* Ajusta thumbnail do flavour aventureiros.

= 1.0.6 =
* Ajusta bug no seletor da taxonomia do cargo de um líder.

= 1.0.5 =
* Remoção das metatags Autor/Keywords do header.

= 1.0.4 =
* Inclusão do flavour dos Aventureiros.

= 1.0.3 =
* Ajustes na tradução para o espanhol.

= 1.0.2 =
* Ajustes nas strings de tradução e inclusão de algumas traduções em espanhol.
* Inclusão do changelog
* Ajuste no favicon
 
= 1.0.1 =
* Ajustes no template de líderes
 
= 1.0.0 =
* Init da release 1.0.0 com diversas alterações incluindo a implementação do Bootstrap 3.0